屌你地老母！200萬人行出嚟得十幾萬人投初選？

唔撚係掛，想笑死班少數派咩！？

你哋咁樣佢哋係唔會驚㗎！

目標尚餘逾32,194票

推

今天不出來，明天出不來！

屌你老母咪撚學埋藍絲啲野啦
票站少咁多
呢兩日票站無停過都好都唔會有二百萬人投到票啦
好撚煩啊呢啲post

agger

我果區個兩個票站一個冇乜人一個排隊

200萬唔係個個都夠18歲

屌，撳錯不推文

push!!

都唔會得5%-6%夠18掛

標題垃圾 屌番你老母

利申:已投

70+

隨便，佢係唔會驚㗎

今天不出來，明天再出來

你明唔明唔夠100萬會好危險...一半人都冇點可能同少數派憾？少數派今次一定傾盡所有打印機影印機fax機之力

推推推推推推

on9

咁你加油繼續屌票

建議你喺出面多加拉人去投
依度相信投票率好高

聽日先投

Push

最後是天天都出來

我唔係屌票，屌票係屌人唔投比佢，我而家係屌人唔投票，投邊個我冇限定喎！

票站太慢

on9 post

樓豬屌得啱

香港最後既自由都唔好好珍惜

祝港豬日後慢慢享受同蝗一樣既「自由」

p牌幾撚落力

係囉，開個咁既濕鳩post 屌曬所有人老母就叫到人投票
屌票高手

推
投個票好簡單

冇得怪票站
點同無限政府資源比

好心啦
無謂放負

有啲票站冇乜人囉
其實d票站應該用網頁公佈返個預計等候時間
好似急症室咁

同時多人排又點 個票站都去唔切

票站幾點收？

票站咁少，啲人排足24小時都去唔到200萬啦

真
仲有一日多少少時間
我鐘意聽日投唔得咩

利申已投

你班傻鳩等對多4年黃碧雲啦

放咩負？

連依家做到既都唔做

又精神躲避未來發生既事？

自我麻醉最合理？

算吧啦你

聽日出

推 你若放棄 誰衛我城

you too啦

繼續麻醉自己就啱， 講中哂你地想點啦

好心你自己check 下啦

2100

躝啦

區選都100幾萬票
到底當初d人去曬邊

你睇你幾on9

人地問 你知都唔答， 哈， 笑了

200萬人有好多未夠18歲

有心投嘅話唔會做伸手

you too啦

連上嚟宣傳都唔得？ 你都幾撚共架喎

露底？

世界級藉口

你個宣傳方法係屌票？
多謝曬

咪又係屌票, 比你屌老母就會出黎投票咩

算把啦你
無心投就唔會問啦

on99
做你既駝鳥啦 垃圾

無二百萬就係輸咗啦，賴咩票站少呀

好過你啦

唔畀人地宣傳仲柒呀

你咪「宣傳」緊囉傻閪

其實有啲票站係少啲人用
大家可以考慮下跨邨投票

T

啲港豬 駝鳥 柒到呢

即係600萬投建制

有好多手足唔夠秤，冇票投又要同你交代咩
靜啦柒頭

200萬好多學生仔，父母帶細細仔女之類無投票權，又有d俾人捉左、走難⋯⋯五十萬唔差的啦

啲駝鳥又屌人 有心投就會「自動導航」架啦

樓主中肯
一班不願面對

繼續幫無去投既人搵藉口啦

我當呢堆人有八十萬人
都仲有百二萬人wor ching

屌你 最後民主選舉
連100 萬票都無

藉口一大堆

仲話民意喎
呢個數有啲難睇

駝鳥： 「股市大升， 唔投了 」

港豬： 「樓市唔跌 , 唔投了」

d cctai 煩撚到，

我想請問係咪同一個選區 任何一個票站都可以去投？例如我住天水圍去錦繡投得唔得🙏🏾🙏🏾

緊係去樓下嗰個架嘛

傻的嗎明明已經好很多人

咁你咪屌你果區啲人囉 你咁熱心唔逐家逐戶拍門叫人落去無人個場到投票？

都估到有呢啲post

圍內投票咋而家

係， 你新西就去新西任何一個

所以200萬出黎唔等於全部都係登記選民，btw聽日仲可以投，大把人揀聽日投
利申：已投

Push 差你一票

樓主失敗撚 PR 五毛 blocked 拉

得

要咁多人做咩，打開肚皮比人睇？

今次唔出黎 下次出唔黎

我屋企就有兩個黃色無權投票了，夠資格的今早一早投左了！

恐嚇起來有人驚，有人絕望都可能⋯⋯想抗爭到底就唔好自己洩氣先，票站咁少50萬人唔係差的。大家繼續宣傳，加油啊⋯⋯

投票咋半個鐘咋 出嚟啦

我如果係五毛，我死全家，我唔係五毛，你死全家，如何？

係囉其實我見到都有啲不解

香港人好多遲到L

屌票冇意思

你老母生你出嚟 係咪想打開個臭閪畀醫生睇？

做駝鳥扮唔知 最有意思

如果啲人係咁 屌完佢佢會理你咩？

話比人聽9月有幾多票，之後人地可以配票？

咪成日拎200萬黎比啦 自從616之後有邊次係夠200萬架 下下都拎最高峰黎比 除左打擊自己友仲有咩用
你覺得唔夠人咪幫下手宣傳 問下親朋戚友投左未囉 係到屌 屌乜鳩啫

Btw 好多叔叔姨姨都唔識用 大家見到可以幫幫手 有時啲職員都幫唔切

所以做駝鳥就有多啲人投啦？

非官方一向唔高

好多人唔知要帶住址證明彈回頭

連我身邊d淺黃 都唔知今日有初選

屌而家初選咋，無直接與建制短兵相接，新聞又唔報，無大型宣傳，港共打壓，公務員嗰班又有包服，幾十萬人好撚難得啦，放負冇意思。

笑了
藍屍啲智商門檻真心低

啲人下下剩係掛住200萬
喂 一年過左去啦
負面態度就會有人理咩

弱智先以為初選人數無指標性

叫人投一定要屌？
唔可以正向態度叫人投？
難怪咁多人覺得香港人態度西

最慘就係以為連登係大眾區 以為屌兩句就多十萬人投 學上面絲打話 有心嘅就逐家逐户拍門宣傳啦

好心唔好二元對立啦
勸唔好屌人就係做駝鳥

咪就係 自high

講唔贏人就屌人態度，typical

學下點樣正向推動人投啦
出面熱門有幾個呀

又嚟 算數啦 你覺得有用就全部人都覺得有用啊？

區選都得170萬咋喎

依個真，屌人唔投票
不如拍門好鳩過

你覺得冇依個風險？
有足夠既人表達意願已經夠？

請問邊度有講唔贏？
事實上就係態度問題
就係屌人投票呢樣野唔啱

偽黃：有細路 趕住搞移民 不了

各有各做，why not? 我屌完d人就會唔投票？原來我咁大影響力

咪就係
亦唔係個個選民有住址證明

外媒都未話我哋少人冇用
樓主就只識屌人放負

推。。。

傻閪樓主已blocked
拉

投票都冇人
香港人真係好撚垃圾

你上黎屌d有投票既人老母
不如落街屌d無投票既人既老母好過啦 都唔知你做乜柒

又黎賣弄各有各做呢句
喂 咁一開頭嘅be humble有聽過掛

pin啦

樓主唔會pin架啦睇下佢俾人勸左咁多頁都仲係咁就知

非常同意

冇問題吖 少啲泛民鐵票仲好

戴妖都講明十分一已經夠參考性

十萬網上做簽名師有幾多次夠人，200萬人行出嚟？

我都唔撚明

我重申，我屌你老母！200萬人行出嚟得5%投初選？

其他95%都係學生呀？

新界西有門檻添架

你太睇少香港嘅deadline fighter

100萬人票站都未必承受倒
總之仲有一日 未投既出黎啦

係就落街宣傳啦
上連登屌人老母做乜鳩

不如落街大叫屌你老母好過係連登呢啲個個有投嘅地方講效果更佳

初選=投名狀

如果聽日夠100萬我出post道歉認衰仔又點話

起底 波台 block

相信你落街大叫屌你老母會夠二百萬票

樓下 8點 已經話滿額 屋企人吃完飯都無得投
咁鳩

咁又點啊屌你老母

而家屌係只會令人反感
一啲用都冇

波你老母，我都冇開過波台post，你波台d五毛？

夠100萬我捐十萬比612

我咁緊張開po唔係冇原因

而且聽日有冇得投都好有疑問

俾啲掙扎呀 香港人

我必pin

安靜地贏啦

我都覺好少人

知唔知點解
因為啲人話要移民呀！
話暴政下既35+冇用呀
屌佢地仲負評你呀
屌臭佢地啲移民撚啦仆街

push

想投都無得投 票站話今日太多人投左 滿左額

希望比個機會捐

又屌除左情緒勒索仲識咩

出嚟呀

疫情啊大佬，爆到咁

又係呢啲垃圾標題好那反感

我勒索到個機會有人捐10萬比612，你呢？

而且國安法
乜法勿法一定嚇怕一啲人
電子投票又會有一班人抗拒

佢個電子投票設計得幾好，係甩碌咗個票站編號

移民仲投？

始終少資源
我可以體諒

樓主你仲未明
唔係話你個logic有錯
亦唔係話無人放棄無人唔做港豬
而係你唔應該用最初期既人數去做目標
2019616係連"七一五大訴求"都未有 得一個反送中既大前題
200萬人入面一樣有人唔信議會抗爭 唔信35+ 唔信依班"非激進派素人"
仲有上面講左好多技術問題 未夠18歲問題

5月反國法安遊行一樣唔夠幾十萬人
你拎舊年既條件 同一場泛民本土民間初選去 係無對比性 更加唔需要屌票

屌票

係呀係呀

我都唔明，係咪有180萬人已被送中？

唔好搵藉口俾自己/幫人開脫
如果到正式仲疫情緊係咪就唔投

我相信唔夠百萬人係好正常嘅事

如果想票數多啲 鼓勵下人出去
甚至親身陪人出去

再者我都有唔少朋友其實唔知初選玩緊咩
候選人邊個好
甚至立法會係點投都唔知
如果係有心嘅 咪從身邊開始去教人點做
用自己方法整合下懶人包
要知道有好多人真係好懶
包括我自己

咪就係

中學生佔大多數

大家出嚟啊

18歲以下冇得投

乜都驚，死左佢好過啦

咁可以點樣國安法都通過到 香港人屎都食得啦

又屌啦 投又屌 唔投又屌 投泛民又屌

班共匪一定有放好多鬼去參選

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

我希望聽日仲有得投

投唔投？投唔投？投唔投？

冇問題嘅
就算冇
今日都夠數據
初選係要數據咋
真係要當選咩

吓 但係我諗住聽日先投wor

香港無好多個4年 唔好諗4年後嘅立會 香港一日都捱唔到 真係希望大家出去投

好好笑咩 快d投啦

被自殺 被失蹤 但我相信會有更多人出嚟
唔好灰呀
仲未完

又係呢d post

上年區選有290萬人投
我就咁計0.5 再減少D應該都要有100萬啦至少
聽日星期日應該係會多D人
但肺炎呢排爆咁勁 有50萬都超曬預期了

真係戇鳩 有好多未夠18歲冇得投㗎嘛

呢的post除咗嘩眾取寵
散播無力感之外
仲有咩其他用？

引到一堆五毛出嚟話我係五毛

上年六月用到依家
換過好啲嘅名啦

咁如果同上年區選比
（170萬泛民票）
確實係少
不過冇得咁直接比
依個係初選非真實選舉
而且依家咁多打壓咁多乜法物法
與其亂屌
不如落力叫朋友親戚參與

唔好意思，我從來冇改過名，連仔可以做證，我係五毛我死全家，我唔係五毛就所有指控我嘅人死全家

我話個tittle

老老豆豆唔夠票站

冇資源又被打壓
唔應該同政府搞嘅比

去其他票站囉

我見門口無人排隊 但職員今日 個名額滿左
原來投票咁早 打爆 還話吹雞叫人出來投

諗住聽日先投

聽日仲有得投㗎 未投既記得去投票

係

我聽日就拖馬落去谷爆

都要投架

好多人放工/食完飯8點先返到 點知摸門釘 需要改善

唔完美 可接受 應該唔係唔係個個票站都係咁？

仆你個街
我唔撚信你全個疫情冇撚出過街
你有冇落站睇過呀？睇完驚既咪唔去囉
屌你坐係屋企嘆住冷氣話驚
狗你都未驚啦

初選使唔使曬馬露底呀？咪比班Popo港共自high覺得民意逆轉囉。投票前一日你慌佢唔會又做柒野谷人投票咩

乜都驚，移民最唔驚

試舉例邊個三五識七

點都好過移民抗爭既人

你生得高過米6嘅男人會唔會覺得開心?

會

燈

輸左

岀少句聲當幫忙唔該你

投投投

停啦好嗎 唔好再拎200萬黎打飛機 有眼睇

聽日拉曬全家去投

我要燈神

可恥

我聽日先投 希望小d人

睇番歷屆投票率上升幅度隨時間遞減，
但今次遞增

而家香港有冇二百萬合資格登記選民

Sorry 原來我計漏咗一D嘢

班公務員應該唔敢去投，我改一改，有六十萬人我捐十萬比612

唔去投既都係熱狗

一間餐廳得10個位，一個人食半個鐘，你估間餐廳一日可以招待幾多人

200萬黃絲一定要投你初選咩
有人唔支持初選既

用下腦，今次個規模點比呀，票站又少，點排到過百萬

又係呢啲垃圾激將標題

本來我今日想出，而家就決定唔去了

好似中喎

民主派立法會初選交代最新情況 截至晚上9點有581969人電子投票！

巴打有眼光

準備找數啦

多謝樓主

我今日先投，唔洗排隊

thanks巴打

代612多謝巴打先

唔係我捐呀，係會員編號254嘅聽天由命，佢捐呀

有冇兩萬張實體票呢?

你老母畀狗屌
九月記得投票

全港參與電子投票 共 592,211 人次

紙張票有一萬張既話，閣下可以籌定錢。

推左先

巴打發動魔咒
好成功

sor 仲以為係你
btw 多謝晒佢

多謝善長

你走數嘅話就真係比我哋笑撚死啦

找數

會唔會走數?

No

會唔會upload張單?
巴打有心，真心敬佩
找數真漢子

十萬thx